警察係旺角東亞到拎好多錢 唔知政府想做乜鳩 各位小心d

一睇就知垃圾5P字傻閪廢話，衛安公司當警察

G4S定GuardForce

AC 就 AC 啦 賬你老母咩 大陸哩

系
取好多錢
連登賬